比人煎左一巴

話說頭先上完堂 見離下一堂仲有3個鐘 於是就同2個fd去common area 鋤大2 遠見一個同一班既女仔自己一個挽手機 就諗住拉埋佢一齊挽 咁我就行過去啦 因為佢係新移民黎既 所以我就用我d唔鹹唔淡普通話同佢講 玩不玩大佬2呀 一齊同我們玩大佬2好不好呀 話都未講完就一巴煎過黎

其實。。我係味衰樣衰

你係衰唔識字 挽乜撚野？
然後係香港地你up乜鳩普通話

樓豬高質

煎咗一巴?

我

真係眼都凸撚埋

高質

Btw唔係你樣既問題，係你唔夠長